Smartone 無限4G， 請出招

3轉Smartone 無限4G

問左兩次 都唔撚覆msg

其實數碼通落門市轉台
同網上呢班sales個價一樣
無咩特別優惠

想問仲有半年先完約 有無計早轉。。

有無iphonex plan

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
6gb+2gb=$210
-
$238 無限！！
（限時優惠： 3月前登記即送一個月台費！）

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram